認真 我唔食煙唔飲酒唔賭錢20歲，招絲打做女朋友

🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚

Pm我

認真，我條件好過樓主，招絲打做女友

樣貌同高度先係重點。

我食煙飲酒賭錢20歲 有幾層樓揸手 招絲打做SP

我都係20歲 食煙飲酒賭錢 絲打pm tg

我都係。
仲有黎明既樣同他首既身高

請pm